投考消防救護討論區（3）

繼續討論

支持下先
各位加油

想考消防

繼續準備

留名希望消防成功

等緊五月面試結果
漫長既等待

5月都入班 4月11考完 過一兩星期都vet 掛

四月尾啦應該
第一次考希望成功入班

有位消防巴打個名同你好似，其實呢個名點解

最矮既救護有幾高

我知，所以我先後面加個.(點)
其實係解無論咩境界，就好似水一樣，會同萬物(人)融合，唔會同萬物(人)相爭。

見過165cm

都係嘅 潮濕天氣跑又難回氣 夜晚AFA不斷響瞓都唔洗瞓

留名

入面嘅事最好都係出咗班先share穩陣啲
係成日提心吊膽呢下要適應

考到入班先係開始，千其咪咁快同人講你係消防住，出到班先算

個位巴打好似都係消防

有無tg 群？我想考消防

想問fail左 要等幾耐先可以再報
聽講一年可以考兩次？

過到取物咪得囉

做唔切矯視冇報三月嗰輪
有冇巴打知下輪消防隊長大概幾時

佢出就得

新post留名

就係估算緊幾高就可以得

留名睇真上善巴打覆你

上個post有巴打講過入班第一個星期加埋先瞓得10個鐘，可唔可以講吓點解？
純粹好奇一問

講到入到去好似地獄咁
其實平均每班有幾多個出唔到班

聽人講
有人捱唔到
有人過唔到黑箱
有人考試肥佬
20個人入班的話可能最後得12-13個畢業

聽啲現職講
無限比人屌老母
日頭操完
夜晚要溫書燙直件衫再加三更半夜操車

想問下咁多位大佬 考體能可唔可以帶con考 去到確定入班先做激光？

巴打我記得你好似係2柴黎

加油 好快出班服務市民

而我仲on99等緊結果

緊係唔得

Lm

原來會有咁多人出唔到班

呢個數鳩估架姐
詳情要問操緊班/現職先知

咁又係，等消防巴打解答

救護嘅話會唔會好少少？

新post留名 應該趕唔切今年考救護，仲未操掂不過今年都會照報攞下經驗先到時考體能個陣fail左係咪要即刻走 可唔可以留低睇其他人考?

又尻吹 頂多1-2個 入唔到群既毒撚 害到班師兄要比人罸 比人排斥果d

要坐一邊等到考晒體能先走

新post留名，呢排差唔多日日去操谷爆佢等考救

其實入到去正正常常都唔會出唔到班
而家好少踢人走

我未入過班
我都係聽人9up
Sor

我想練氣
其實可以點練?
想考消防啊

通常1-2人 俾人雞

補考最後一次有好似有大粒黎睇 唔會咁易肥你既
搞鳩自己咩

咩叫畀人雞

比人炒

埋唔到堆係咪死路一條

其實正正常常都唔會埋唔到啦 肯定有問題 我覺得

最驚都係跑步
係唔係大多數人入班前自己操到20分鐘

聽講你跑到20分 呀sir就會要求你跑19分

咁自己練好d 之後跟大隊

好難講嘅
不過有幸入到先算

唔一定，但總有人第一次pfa就1*A*
加操跑多啲，跑pfa死跟住啲師兄弟就跑到

自己見過一班最多走兩個人

因為好多野做

原因係咩

多數都個人原因

例如？

大考會有報考？

提外話想問吓，政府工vetting係咪一定要財務審查？
差緊街數係咪唔洗旨意？
利申：想考紀律部隊

明白

我唔係已經係消防了咩

你搵我？

難分真與假～

打mark 燙衫 加操 做功課 溫書 磨鞋 清潔

幾耐之後先有得正常訓4個鍾以上

雖然辛苦，但好想入消防
我下星期二就in好緊張

有fd同你一日 加油

想問下俯後咩叫腳肘少過90度?
姐係唔可以踩實個地?

新post 留名

有冇巴打聽日考體能？
臨考先黎感冒

想問過左體能幾耐到會有ab test

過左第一星期就好好多
但每個星期一都要測驗

我點會認唔到你先係真

下個再下個星期interview，希望成功 求祝福

其實體能好簡單
正常人都應該要過到

面試先係真大佬

你係邊個

唉，心淡又話約我做尖同食糖水

冇可能

bye bye 我唔想同你講野
改左名你就唔記得

會唔會知消防散仔今年幾時?

Whatsapp我 明日去食糖水

都話冇你電話

Rip總隊目

之前高登 有個post 係個so 你問我答
你係個條女定係你係佢師兄弟

個po好多女喎 你指邊個先

幾時會招救護主任

18歲仲點增高，好想考消防

巴打幾高？
Me 19 170

165炸

夠啦 見過165pass體能

170 都 ok 既

你係高登 上善 ?

pass體能咁模擬工作

170基本上都夠高應付
但建議練好下盤 喳喉推進都輕鬆d

你地係咪開左個so group?

立志報考消防

有囡囡

唔夠高真係要下盤穩d人重d
唔係收喉推梯好撚辛苦
矮仔班大把人165
模擬工作換對行山鞋加鞋墊基本la

吊下單槓拉下筋 飲奶食大豆

有無人有方法練俯後撑 大

有無人有方法練俯後撑 快啲？
試過都係岩岩好 / 剩返幾秒
仲要未計佢會唔會捉你錯

做7成 做18下 3set咁
keep住3秒一下
動作最緊要岩
有禮貌d做到好盡力咁就唔會捉你錯

好 呢幾日試下 先

大家唔好考救護啦
考入境啦 好做好多

你救護？
救護係辛苦 但真係救到好多人

可以換鞋考模擬工作？

點解唔得？ 做完體能換長褲個陣換埋 大把人咁做

比人捉到取消資格

有個frd唔夠高個pti叫佢下次咁做

岩岩收到救護個分數
能傾先得57%
面試 600
有冇人知average 幾多

能傾入閘好似要50%

岩岩好
覺得自己識晒

面試都冇機會嘅我

咁講之係我連50%都冇
做個陣都覺得好多都識

你申請睇下咪知

巴打對5月班有無期望

有一堆都係考試出貓比人發現要自己resign

公司3粒跑18分~你唔係唔得啊~

係咪usar 個個？
唔係兩粒1 咩？

五月無救護班

千年道行一朝喪
但點解唔直接炒要人resign

政府炒你 其他部門唔會請
你resign 都可以考其他部門

救d肚痛 頭暈？
太多垃圾call

仲會留番條後路畀佢地

臨入班既師兄，記得練定步操先入班

想問簽左有條件係咪淨返bc未過？bc嚴唔嚴呢？

bc 唔難

練好掌上壓咪得

想問有無人細個曾經警司警戒過
之後考到消防
知唔知消防睇唔睇重呢樣野

想辭職，心大心細緊

唔好啦 我都無工 但照搵

No 唔可以換鞋

諗住遲下咁辛苦，想放個大假先

邊度講唔可以換鞋?
真心想知

無講都知唔比換

有人認住你對鞋？佢都無講過

原來你就係阿sir肚入面條蟲

有講過㗎，一開始佢會講明，你一開始著邊對就邊對，如果發現換鞋就取消資格

on9

由而家開始體能, 着邊對鞋就邊對鞋到考完, 發現會取消資格

我都想知會唔會真係捉 定 pti 照指引講~~~

唔夠高就唔夠高啦
屌 唔通真係做到個時 做case 換鞋咩

我月頭考果陣無聽過喎

早幾日考果陣呀sir講架

想問有無人細個曾經警司警戒過
之後考到消防
或者知道有人試過

巴打 我想入tg group
但係我搵唔返你地最多人入個group
可唔可以加埋我

5月最少有一班
利申 操緊班

JJ插沙跪求

宜家個個啲風都唔同 有人又報4班消 有人又話5月尾1班救 失業撚好擔心

想問下消防係vetting先定body check 先？

入班都係時間問題姐，襯有時間操fit d仲好啦

未肯定都唔敢同屋企講啦

簽佐有條件應該就準備入班
未聽過入唔到（除非過唔到bc)
所以都係放下假啦

想問下消防恤衫同消防防火衣同頭盔係咪入學堂第一日已經要攞？衫同防火衣最細有咩碼？

q1 yes
q2 pbi 唔係平時d 衫既碼去量度

師兄 換鞋呢個話題幫左唔少人
只係利申係考果陣聽過~

呀sir就係有講過，你唔信你唔驚咪換囉，唔洗咁撚串既
唔夠高咪唔好考囉

usar 點只一個sso啊~
學校果個16分...

呀sir真係有講過唔比換，信不信由你

Thx

換鞋係講緊救護定消防？

我諗兩邊都係 救護取物都要一定高度

親眼見有人拎斧頭換左對 timberlands
三柴叫佢換返鞋
排隊尾再試

有無人今日考體能，紅布果邊班PTI嚴到仆街

原來今日仲未完

咁撚過份梗係要出聲啦下嘛

著返d運動鞋 你入面咪攝野囉
屌你著timberlands咁撚過份

想考救護
lm學野睇野

見到某啲人成日講做消防就預左嫁啦，人工包嫁之類，唔想做咪辭職囉真係好on9

係咪有大粒落左黎

救護撚

18歲就會del警司警戒個file 好似係

利申 未試過警司警戒

救護幾時再招人

等到頸都長

好似話4月？

多數都係

明知慘過做狗 我都想做

話警察都係

請問各位巴打，消防既財務審查
曾經向銀行借過錢，準時還，已還清
現時亦有向銀行借錢，準時還，仲還緊
對財務審查會唔會有影響？

我知 但我覺得政府要check佢地都係check到
唔知會唔會去check 有無影響

可唔可以唔好咁快

我都希望遲啲，近排啲體能差左好多
日日朝早5點半起身返地盤，夜晚7點半先返到屋企返到去又攰到唔想操，而家有啲驚衰掌上壓同俯後撑，D動作好似做極都唔夠標準

想問下如果冇工作證明會唔會過唔到vetting

唔會

有冇巴打知下期散仔消防幾時有
或者上期係幾時?

唔會 還清唔使報
現時負債先要報

Thanks bro
現時有向銀行借錢，準時還
Vetting係咪都好易過？

咁諗證明你意志唔夠

想問下救護今年有無得考

上一頁有人答左啦 4月出

好想試下救護個體能睇下自己去到邊

好易啫

係咪有巴打開咗so tg group?
如果有嘅話add埋我吧

想問下救護有冇可能招兩次一年
好想今年考 但未讀完書

最快都年頭啦18

我怕第時消防in會問我做咩考救護

一隻眼過唔到 散光100內 整眼又唔比我整 話我淺 好灰

其他技術都喎得？

傳統都唔比做?
後日做smile, 開始有d緊張

有無乜巴打有介紹 爭隻衰眼 其他野一直有keep

個時我做激光都清唔晒散光
考體能同bc個日都唔玩手機
得閒望下遠野保養下隻眼

到而家做左8年都冇反彈

黎緊五月冇救護班

月尾招就好

應該都係喇

過唔到d咩？
體能第一關？

第一次過晒 最尾唔得 第2次隻眼先有事

唔該晒巴打 唔係番長工冇工作證明 好驚會過唔到vetting

上期就11月招
而家面試都去到中後階段
4月就救護
你預6/7月先再招啦

9月先有 可以肯定 我打算7月先整眼

救 救條撚咩

過唔到BC？
定係之後再考過唔到呀1999

你邊到收風肯定9月?
陣間6 7月招你隻眼未必趕得切

你以前份工對你入唔入到班應該無咩影響, 除非你話你識游水, 做教練之類

Vetting 唔止查負債

散光100應該過唔到隻眼了
有冇錯？

冇記錯係由你讀完書果日開始
寫晒至今日 你做過d咩工

fib完，我答到大概7成問題
唔識就sorry sir
唔知有無機會呢

Thanka bro

七成入硬啦

呢年幾兩年請得多人
消防man keep住三個月三班
一班24人

如果唔寫會唔會有d咩影響 因為全部都係散工

我見救護消防都待業 救護有waiting 消防未知

呢期5月入班
咁黎緊8 9月咪有班入? for waiting list?

消防知識有一題唔識
之後時事有3題唔識
情境題好似答得嘛嘛

但我聽人講過就算你識哂都未必請
好驚

裡面的人想出來
出面的人想入來
利申 被扣假

想問下救護係咪都唔可以有近視散光？
同埋係咪唔一定要有急救牌

消防真係9月招？
依家仲操緊 引體好難

幾時出班？
e家fasa d 飯好唔好食？

係 唔一定

應該難做體能？
容咩易跑到拗柴

正常3個月一班，即係8月中左右

聽返黎5月班已經收左email(好似係)

唔影響掛
2016-10-10至2016-10-11（公司名）（兼職）
2017-01-01至2017-03-29（失業）
大約好似咁報 唔太記得

我琴日先考無咁快掛

少數高分人士連同上期waiting list一齊五月班

你地冇入啲大group咩？
我個時考都入左大group等消息
日日驚

如果兩邊眼都係below 100度近視散光過唔過到？唔該曬巴打

自膠 原來上面有講過

一個連登仔都無

咁唔想做Quit
又冇人逼你

咁我真係唔知，因為佢寫上期招聘就5月入班，咁當然係計埋waiting，但我入到就得㗎啦
同埋報左2月so，博埋佢都好

點解我覺得考消防好似好恐怖咁
Btw有冇人有心臟病都考到？

講到高分人士已經收晒野 咁宜家都無嘅5月應該無望喇？

就黎4月
仲要vetting, bc, 拎冧巴, 迎新日
迎新日係入班前三星期
假設15/5入班的話，而家差不多搞掂頭兩樣

以上係自己個人經驗
有錯唔好屌我

讀緊HD一年級未畢業係咪都可以考消防？

都好合理呀 巴打現職？bc有咩注意

睇你現有學歷姐

仲未有工作經驗去考會唔會好怪？

都係要你一兩日去考姐 有得報咪試下 點知個官諗乜

Bc前一晚訓夠啲，有食煙既個朝唔好食啦費事高壓高
我自己都有50散光，但都睇得到
同埋bc個視力測試唔同考體能個時

我師兄弟HD都未畢業就入班

咁本身比錢讀緊HD咪好哂錢？

今日自己做左個基本bc 一入去量兩次都15x 上壓 見醫生又變130 嚇撚死

如果體重過輕會唔會過唔到bc?
得5x kg

兩皮一個月 好易取捨

食極又唔肥唔重

出左班再讀番都未遲呀
扣左mpf有$18791
一年都有$225492

直接搵錢而又做到想做嘅野唔係仲實際？

你啱

林鄭好似話會將消防同警察睇齊，升做緊急紀律部隊，人工都加到一樣

岩岩裸遲左
可以專心考

有咩用資源都係比哂消防，今年500位救護得100左右

都係既，佢考到成4月11號，唔會咁趕既，我入到下一班都滿足㗎啦

救護唔可以有近視散光？

資源分配嗰個唔洗分
唔係消防嘅錯

好似100都冇，得67...

bc會易d？

放鬆D啦香港人

應該唔會呀
你幾高呀巴打

我覺得BC難少少

BC係點 都係睇E?
分開兩隻眼?
我左眼視力好清 右眼就有少少散光
不過pt果陣都睇到6/6

169又有啲驚唔夠高……
想問下雙手完全向上舉(踮腳)到幾多厘米先夠攞斧頭？ 利申: 想預計下

有無人可以講下bc 有咩會 check

做問卷 血壓 照肺 心 眼
好似係

抽血驗尿係咪都有？

冇錯
仲有CHECK 你有冇色盲, 聽覺

巴打今期冇考到?
169夠做啦

都係睇E, 但係係望去塊鏡反射返去塊板度睇
如果你PT 6/6, 咁一定冇問題

今年DSE

比心機考好佢, 下期請人就報啦

係係係 屌我果陣入去前先屙完尿
係洗手間屙佐半個鐘先有尿

諗住讀緊HD試下報

希望消防快啲waiting啦唯有 救護9月先有班 thanks

想問下你操班嗰期啲人大概幾高到？

係唔係會有一班矮仔班170cm或以下？

即係fire 呢邊黎緊都係9月先入班啦
SO 9月入班, 救護5月冇班

血壓高左dd 係咪即fail

實有人矮過170cm, 你放心啦

比你抖一陣再量過
我之前自己都有量開, 有時14x, 有時13x
最後bc量就11x
量完之後個心跳得勁快

3班人
16x-18x cm都有

其實係邊度bc ?

我成日貼住140

抖定啲 慢慢行去診所

中環，尖東

早啲去到坐定個人
買定支凍水飲

仲有個醫生會叫你訓上床按下你個肚問你痛唔痛
跟住就完架啦

之後就等攞冧巴，攞冧巴個日就講埋邊日係迎新日
多數入班前三星期，等你可以準備入班既物資

其實係局入面有咩做？除咗上堂之外

有得報梗係考啦
利申:quit左hd等下期

唔該巴打

我舊年dse 今年讀緊hd 下期去考

原來有人同我一樣 下個sem quit

唔LIKE林鄭,但支持呢個調整
我由細到大係未想考消防,未了解消防警察人工前都以為消防係高人工D架
點知原來咁陰公 出入火場,捨己救人,體能要求極高既消防員一個月少差佬2千幾蚊
月薪得2萬蚊都無

讀緊asso想考 其實下期有冇話大約幾時嫁各位巴打

成個消防處都要啦 講左咁多年

應該係上次waiting既人

預計9月中

我都係上年DSE 讀左一個sem

救護唔係可以帶眼鏡咩?bc個陣要除低?

幾時出班唔講啦 廢事自爆
狗食你話好唔好食

唔係唔想做
我考既次數都應該唔會俾你地少
不過想放假姐

救護都唔洗眼test

考既次數就黎手指都數唔晒

其實起薪點少都係既，但我睇係頂薪點差仲多

捱埋佢
出嚟有好日子過

包唔包救護

消防處即係消防同救護

有冇食過脆玉瓜炒墨魚丸/紅腸
仲有鋼絲米粉

考官睇你順不順眼會否有影響入班機會？

少少

睇你唔順眼面試點入

唔怪得有啲人題目易少少

有人嘅地方就一定有印象分架啦

綱絲試過一日3餐都中

巴打係咪98 有機會一齊操下

救護入班前有咩準備

98here
不過今年先DSE

想問下如果供樓會唔會對vetting有影響?

上網睇d分享都驚驚

都可以操定

仲有半年

不會

甲由一日3餐都試過

出左班
朝早交更
check工具
操練
休息食餅
lunch
休息食餅
做體育
dinner

有冇局內或者學堂鬼故講下？

幾時有黑色消防誌？

上善巴幾時同我食糖水

操定差不多

98 努力操緊

而家讀緊個degree 仲有兩年半先grad，想考消防，有無消防巴打可以分享下前後準備考消防要幾耐時間 想一grad就考

真後生

唔讀u求其讀一個hd能否做救護主任

放低電話啦

能

過到英文面試/筆試, 冇話唔得

早餐真係狗也不屌

新嚟嘅我想問吓：姐係500-600度大近視都可以做？

可以

好奇想知而家體能龍虎榜個紀錄係點

今期消防應該4月尾有call啦

陳小華

好好奇想問下啲消防員著哂防火衣，帶哂頭盔，揹埋ba，基金上成個人密封哂，你地係點樣認到大家？

本

仲係佢？

Ba有聲音擴大器

應該唔係了（好似係）

In service話睇動作
基本上睇佢行路啲姿勢就認到

你應該帶漏佐面罩
好多時都係自己間局既人一齊做野
所以可以從 頭灰 身高 體型 動作 聲線 黎認
最緊要係感覺 一行埋去對話 就知龍與鳳

除左成功入班外仲有冇方法知道紀錄

燒成個時真係靠平時見慣夾開先認到

陳小華升做隊目未

代朋友問
收到政苦公函
救護員有條件聘用 即係咩意思
入咗waiting list 未有offer?
定係已有offer等body check, vetting完就請?
利申 : 真係非本人

即waiting list
之後等vetting bc就入班

聽聞BC要去到9月
即係要等半年先可以入職

呢個真 不過睇頭盔都估到大概係邊個 有局名同柴

救護vet晒喇 等7月bc official info.

Q1: 無知一問一隊煙帽隊係有幾多名消防員組成？(係咪升降台同搶救車成員組成?)

Q2. 成日聽新聞話開一條喉派一隊煙帽隊灌救
一條喉係咩意思？真係一條？但我眼見地下起碼幾條紅色喉。

Q3. 同埋我想知一級火警嗰陣你哋係點分工？

1.ba team 通常兩人一隊 多數台搶 泵有時都會

2. 一條喉係指 有幾條喚駁埋一齊做一條喉（應該係）

3. 泵車 負責俾水 台負責打火 細搶爆破 鋼梯起兜夠人 不過埋到牙就食

咩叫埋到牙就食？

其實普通屋企細火都已經係no.1出4紅1白?

係

請問巴打，黎緊5月有班，再黎係咪8月有班？

應該九月

姐係11 12月會有班
6 7月 有招募?

合理推斷囉 睇下有無巴打有內部消息

面試完之後一直等，真係好痛苦

know that feel

等9月BODY CHECK前有咩可以做

最棘係未有通知前，唔敢去旅行，驚唔係香港，miss左d通知

巴打咁快知自己9月班？

其實你可以打去招募組 同佢講你邊段時間離港

救護waiting講左9月

Thanks bro
巴打你係現職？

waiting咋

係咪消防？準備入5月班？

9月救

11月班都會係今次既WAITING
預下期請人入二月班啦
即係可能8-10月請人

係咪入得waiting list就一定入到班？只不過係等入班？

Thanks bro
加油

8月先請

又話救護3月請人既...

有排等 做左smile幾日

聽講係，好似話之前係沙士果期先唔收。
基本上面試分及格，然後就計面試分+基本法分排入班次序，waitting list通常都99%收曬

有錯請指點

基本法係全部MC ?

Yes
15題mc , 25分鐘內完成

想問下 入st john做義工 對考救護會唔會有幫助
出黎社會做左幾年野 打算今年去報返毅進 讀毅進期間想入st john義工隊吸收下關於急救員經驗

應該4月喎 等多陣

自問體能應該唔成問題 係身高先係最大問題

之前追post都係咁講 通常bc fail都係色弱色盲 等巴打們補充

多少有幫助嘅始終相關經驗，我得first aid cert 車牌都無

車牌真係有幫助？

個人意見，考消防救護，
有人好多牌好多cert去考，相對有人乜野cert都無去考，一樣都有人請
其實我覺得依d對阿sir黎講係無乜特別
除非你係港隊or對社會有好大貢獻
認真做好準備面試，比阿sir覺得你有誠意
咁就最好

多謝爸打既意見先

幾高？

如果你工餘時間去學急救，考車牌，做義工或者學其他野，都可以係面試既時候，話比阿sir知你係有所準備，證明你個人係積極進取。
加油

聽過有人俾人問講到咁想做救護 點解無車牌

抆屎巴打有無諗過點答

164

我有1，2牌 我今年報毅進 仲有一年時間我準備

Waiting list既會用email通知
個時睇到email啲腎上腺素馬上標升
只諗到：媽，我得左啦！

好彩無問咋 我就無講到自己咩想做救護好耐xyz 應該會講之前未夠時間準備(學生)，宜家已經報左考試，有信心有計劃盡快考到

收waiting list即係等入班

消防waiting list? 係咪指非首輪vetting？希望收到

自身問題真係要諗定點答

巴打今期消防都有考？

冇錯
個時面試完等左好耐先收到
見到有人收到fail信自己又冇收到
過左幾日之後打上招募組問，佢話fail信全部寄晒

我就問佢冇收到代表咩？佢地答我再等通知

咁又係
救護要揸埋車

聽聞有d人話，如果考完面試，有消防處既人打電話叫補交文件，得左9成

我師兄佢個朋友上星期都收到電話補交文件

有呀 不過信心唔大 啲問題好難

咁就練大機會得左。
因為傳閒係話：得既先會叫你補，唔得既補黎都無用

係咪講緊夾埋上一批waiting啲高分人士

黎緊你地入班都應該去到19xxx

真係唔知，因為我都有個朋友收到電話叫補交文件，面試期仲未完，無再收過電話或消息係高分人士會入5月班

不過我個期都有人叫補交文件
最後都入班

希望得啦

3月底，見到有d 問題係問發牌要經政府邊d部門
真係好難

想問下巴打跑4800有無咩心得

4k正常速度，最後2圈意志力爆

入到去自然跑到
識有個師兄跑27-28分
個半月後跑19分

巴打每圈400M跑幾多?

有cpr aed牌都有啲用
但入到去都一樣要重新學過
St.john個啲就算喇 入到去都係俾人笑

咁撚癲
巴打入班前有無溫定書同埋操定4800

入班前都係溫13 draw, 7小福, 火警權同入屋權
4800我冇操，第一次pfa跑好慢

入到去會有PTI教你跑
到時點都快過之前2-3mins

係啊,我d朋友都係叫我溫定依d, 但只可以應付第一個星期既測驗
入面測驗個模式係點, 要一字不漏?
定係可以寫重點計分?

考救護如果有輕微色弱有冇影響?

同埋一大班人跑個心態都爭啲
仲有俯後撐都要練定
最少都要連續做到8分鐘

又唔駛去到一字不漏既
你寫到重點串埋佢就可以

但我只係識死背

thanks bro
另外想問下, bc驗眼難唔難?
考體能果陣難d定係bc難d?

我覺得差不多
但bc果個係睇塊鏡反射

聽講話企係3米距離,再反射, 等於6米
真係要護眼, 驚驚地
考體能果陣睇到6/6 , 不過隻右眼有dd朦

如果你6/6冇問題啦
而家考消防唔係考機師嘛

不過護眼係好啲既

多謝巴打

祝你成功入班

咁冇6/6是咪玩完

無留意 我最後爆完都係岩岩好2030到
我下期先第一次考 每星期跑一次練下心肺

反而有無人知道sit up係咪純意志力?
好辛苦 條腰

8分鍾 痴線
我每做一下膝頭都痛 操野多年搞到咁

sit up後半段靠大肶借力

我依加就係咁
一開波唔勾實 到最後勾到實一實 手肘掂膝頭一下係咪會易d?

斜板sit up

我都唔清楚, 考體能果陣可以係6/9
不過bc唔知可唔可以6/9

唔會既

你要有1*手力
主要靠掌上壓，sit up，俯後撐攞分

正常啊 , sit up係要靠d大脾力
之前我個fd無勾實對腳, 全用腹力上, 最後做唔足比人foul左
之後佢識得勾實, 輕鬆過

唔會prelim畀過但最後bc唔畀掛，如果係點解唔一早唔畀，唔洗畀假希望

邊有咁賤

考嗰陣最底嗰行完全睇唔到

但唔係有人fail bc視力咩 唔計色弱色盲嗰啲

全程勾實定做10幾廿下先? 怕唔夠力勾咁耐仲衰

淨係聽過呢兩樣咋喎 有無資深巴打有聽聞過其他fail位

有冇巴打知能傾多數幾點考？

驗血衰都有

其實全程都係腳加腹同時用力 你當係做compound lift咁咋嘛 無理由squat落去個腹唔鎖實 只係去到後面攰先靠腳
btw 3x下好輕鬆姐 俯後先係大佬

考過兩次都係6pm 救 消

thanks

想問下asso仔可否考救護？中學有修過生物科
話曬都係由細到大嘅夢想？

想問下救護有咩溫

Sorry巴打
真係唔知

岩啊，俯後同4800先係終極大佬

俯後唔難
難在係最後動作 個core已經收哂皮

依樣真，個core真係要練多d
好腰好腎好男人

救護渣唔到救護車(無政府車牌)唔比confirm

小弟得米七
上網又搵唔到斧頭d資料
有無手足分享下斧頭大約幾高先拎到

有人唔夠米七但手長 拉鬆筋會拎到
所以呢啲野好因人而異

拉多啲筋 吊下自己 淨係問無用 去考下先知

我都係米七，輕鬆冇問題

哩個post 真係幫到我好多，好多謝上面咁多位巴打熱心分享

過到體能視力 就唔使怕bc

想問各位等bc期間有咩可以做 / 準備?
仲有半年

我想問多唔多 fd仔 讀完fd就報救護
又多唔多fd仔成功入班

見過最細幾多歲入班？同埋多唔多？

見過最細17.5歲入班

幾多年前？

唔太清楚幾耐，但以前係唔洗考能傾同面試得左即簽約同只需要中五學歷

12年打後日子其實有冇20歲以下入班？

168 lm
側身 拍埋個櫃度再伸手拎
再唔係著對高d 既鞋

巴打現職消防？

我都想 考緊 so

今期救護有個得19歲

巴打有冇入group

水鞋訓練法

真係唔講得笑

消防有18

上完操堂除左對水鞋double match時好似識飛咁

有gp咩
尋日收到apt test email

著水鞋跑？

上年DSE

有group 我都想入

有時著水鞋托塞順都係咁跑

有無師兄分享下面試題目
apt test 無得準備 面試都想知大概問咩
利申：第一次考

基本

就係以為你哋開咗咋
如果未開有冇人會開？

跑幾耐

apt test點會冇得準備
有冇做佢嘅sample questions?
我都可以話係第一次考

記住係學堂係無得行 所有動作都要跑

跑/操

諗起都扯扯地

當呢度鄉土咩乜都開谷

Full gear揹ba做俯後撐
命都比埋佢

如果係夏天班會唔會中暑

我覺得最正都係抬lpp跑校長山
靈魂都俾埋佢

好想快啲瘋狂比人操

得163 考唔考到救護

巴打係消防？入5月班？

救護，希望9月入到

巴打已收wl?

簽左有條件，等bc

希望真係七月出 唔駛等咁耐 又要買野預備

五月兄弟 你地會比較辛苦

比心機

等緊5月班，希望有call

師兄今期？

唔係5月已經出左咩

痴線

上星期招募組電話打嚟補資料

巴打今期消？

諗返都唔知自己當時點解會做到

咩叫lpp

係！2月28面試

LPP泵, 一個可以用黎吸水或加壓既手提泵
重115 KG

恭喜

補資料同入唔入班冇關係（好似係）

真心
如果有熱誠既 就去一去佢定期搞既救護開放日 上車試下佢
唔好話幾高得唔得
比你170 你無技巧既一樣唔得
得閒就去一次開放日啦

咁如果考消防呢？有咩方法試？

咪都係開放日

sorry我之前見有人開以為開咗啫
如果真係有考so又想入嘅就留telegram啦

想考so,啱啱先睇到呢個post, 想問其實時事題同消防知識interview 嗰part係用英文定中文問答？ 真心好驚用英文interview

OFFICER梗係全英
處境題會係中文,

咁即係溫都要溫英文版網 anyways thanks 巴打

我知，但斧頭會放係邊？

消防好似無乜定期開放日
但救護就兩個月一次巡迴展覽

我反而覺得中英寫作最難 好耐無揸筆

係咪係開放日果陣上架救護車到 睇下自己拎唔拎到車上既野

你睇下救護個模擬工作條片就明

我都係咁諗，只係補資料姐

羨慕

覆番上面巴打先，5月消防班係未出晒
補得資料都好大機會啦，你面試分數肥左補黎都無用

新一輛救護招聘有冇老手估到大約幾時

岩啊

有人要補地址 話怕寄唔到信比佢

要寄fail信比佢

正常面試一定要你中英文對好地址

但我覺得自己面試表現好差。
補資料係補畢業證書

幾多個人抬住跑

其實面試前已經對好左所有資料
要講就唔應該有任何補交既野發生

有fd面試完2日就打電話叫上去寫番好個申請表 佢3月10幾號in

幾時先開救護主任/救護

救護應該就快

好似請左主任先 之後先ambm

無知一問消防員做幾耐先跳到頂酬

如果就咁計,
起薪點第4級, 頂薪點係第15級, 每年加一次的話, 就要11年

除左每年跳一級, 仲會每年按通脹加人工, 即係每年+2次人工

實情我都唔太肯定, 以前聽過大約係咁

等巴打補充

考完面試就驚品審財仔

過左之後又驚BC

BC完又驚出唔到班

出到班又驚過唔到玻璃身

長期戰爭,依條路一D都唔易行

過到玻璃身又怕同同事唔夾

過同事夾又怕上司仆街

玻璃身 即係驚自己傷搞到番唔到工 ？

過左bc 已經好幸福了

應該係指未confirm

好似會有消防車開咗，可以試拎個斧頭落嚟，上次去都好耐之前，記憶模糊

3年試用

未過probation?

無乜好驚 都係咁做

係
未過3年試用期，如果有咩行差踏錯
炒你唔需要理由

我有錯

都聽過
但會係唔需要理由架咩

Confirm左就要ce先炒到 好爽

非常認同長期戰爭

消防車斧頭放車籠 唔同考果個位

真係唔清楚，我都係聽返黎

等，無限等

咩係ce

我都去過開放日，個人認為考試果個高啲

Chief executive

可以咁講 但你無衰過啲爆獲野既 都安安全全confirm既

近排返fasa點解成日見咁多人排門口

其實要買咩？聽人講買野買成萬蚊

前排好似係消防隊長考體能

難怪啦

有冇師兄知道救護考模擬試同平時救護車係咪一樣架 用番同一款車

無咩野要自己買
等迎新啲師兄會教 成班人買 邊洗成萬蚊 最多咪每人幾舊水

一樣

好簡單 輕鬆啲就輕易過

個人覺得最難係釘板，不過唔好心急就過到

慢慢做就得啦 咁心急做咩

釘板真係極難 第二次先過到 有人fail

好

我覺得上車攞野難啲，腳唔小心離地88，又暗睇錯又88

有冇人聽朝考

消防有無收到call?
4月11最後一日面試
幾時收到架？

呢到未有人有 但有留言話聽聞3月頭已經vet左批高分人士

老實講，招募組做野好無效率，我之前覆成績都等2個月

咁快有vetting?
完全無聽講過既

點解今次救護招募好似隔得特別耐咁

上幾頁有人提過架

我都覺

資源得咁多 救護就二奶

贊唔贊成消防救護分家

面試咩青

打電話對資料咋

詳情見第十頁

我都係引述位巴打講嘅消息

我同個師兄CONFIRM返係打電話叫補交文件呀
各位唔好屌咁大力

咁都好呀 仲有希望

interview 係咪應該講唔贊成
班高官都唔知道前線有幾辛苦

阿sir你地話分咪分囉

3月頭先啱啱開始面試，點解會咁快既

點解好似好靜咁
係咪到面試後期，大家都無咩聲氣

坐以待斃或者靜候佳音

大家一齊等，一齊驚

希望唔好等到月尾啦 4日後就考完 果日我仲要去入境主任

巴打咁撚勁既，主任都考埋
有無考埋消防隊長？

報左無去 排中係面試之後一日 唔想連入兩次tko 又無乜點操啲動作
宜家救護waiting 應該唔再報散仔了

加油啊巴打，有學歷唔好浪費
另外我想再問下關於品審（唔好嫌我煩）
係咪主要check自身有無刑事/案底/財務？
我無刑事無案底，
但我有同銀行借錢，6萬零蚊，每月準時還
影響大唔大？
知唔知有無其他師兄有類似情況？

我都有同樣問題
不過我係之前差1萬蚊卡數 跟住分期還 但咁算唔算係同銀行借錢

財仔好鬆手

Thanks bro
係咪只要有申報，寫明借錢用途就ok?

我自己無債無案底 見大家都輕鬆過

冇準時還卡數個信貸評級已經會downgrade
不過唔知政府工點睇法

所以我想睇下有無巴打，有銀行債，又過到vetting既經驗分享

同期vet 有唔少人有 你筆細咁細又定時還 無問題啦

Thanks bro
希望順利啦

邊個話唔得，你考體著timberland考咪得

我有時都遲還, 但都過到財仔

所以我補句唔知佢點睇
你有實際經驗有說服力好多

放心, 我絕對明白你心情
面試完左驚冇waiting list, 之後驚過唔到財仔, 再驚bc, 再驚出唔到班

借錢讀書, 供樓, 遲左找卡數但已經找返都冇問題
但向財務公司借錢有冇影響就唔太清楚

Viernes巴打
聽完你同抆屎巴打咁講，個心都定d

係到都多謝其他巴打既意見，thanks

有waiting list 而你個人冇爭人錢, 冇案底都應該等入班

vetting已經查左財務同案底 之後bc仲會有個integrity check 其實同vetting有咩分別

黎緊出救護員定救護主任？有無經驗巴打知道？

我想試下

巴打已經收到資料vetting? 恭喜你先

我記得bc淨係檢你身體有冇問題, 冇就等通知去拎number

上期救護vet左喇一早 簽左有條件 上面寫住要過到bc and integrity check 我都有聽聞過入班前要再check 但唔清楚有乜分別

交財仔個時問過借銀行錢有冇問題，佢話準時還就得，如果個數太大一睇就知還唔到既，咁就有問題

integrity check 我冇乜印象

個人經驗(waiting list)
我10月面試完, 到1月中先收到email 去簽財仔
各位要耐心等下啦

Thanks bro

Viernes巴打，我上面有講我有問銀行借錢 ，
不過無案底

有無人收到call

如果居屋供樓得我個名
每月供同份糧差唔多一樣 算唔算太大

呢樣真係唔清楚
不過, 如果你有借錢的話, 其實份只係叫你寫返借幾錢, 幾時借等等
而借錢既原因你可以選擇填唔填

最近一次消防隊長招募係幾時？

就3月

, 上年10月先招完，咁快又招

上年10月咩,咁真心快
話說救護上年7月招完,到而家仲未出POST 等到我

你打去問下好，我都答唔實你

基本上除破產都唔會過唔到財仔

上次係8月招

上次救護考pt個陣 見到man做緊fib
今年man都fib完
救護連post都未岀

消防處梗係做消防先

點會無

救護五月無班手，即係上期waiting要再去下一期
我諗救護要再遲少少

咁少
36係咪得一班鬆啲？

上年7月到而家已經9個月
消防處

大燒房文化

覺唔覺考政府工 等時間係最撚辛苦

覺 等得好苦
最後好似in到11號，就正式等vetting / waiting / fail
等...全部都係等

等左大半年 仲有半年要等

跟住隔多一個月再同你講 唔好意思我地唔請你

多謝你對依個職位有興趣

好驚考下考下過30歲

睬過你把烏鴉口

巴打消防唔收都有救護offer

由上年3月報左入境主任開始 考到今年都仲報左入境主任 漫長地試左足足一年先收到份waiting 大家無特別情意結都可以報多兩份

diu你

我有預感大家都會收到消防offer

大家咁話啦ching

對上三次開招ad都係半年
2017 Feb
2016 Aug
2016 Feb

有無師兄一齊傾下情境題
上網睇到：

你呀頭叫你去去拎水，途中有個女人埋黎同你講佢個仔心臟病發 你點做？

如果話自己識急救又真係識處理，應該有分加掛

希望個官係咁追問你

利伸鳩噏 睇下現職嘅巴分享

嚟緊想考救護，有冇要考啲咩牌有助入職？
或者要做啲咩？
thx

我估急救係基本掛 再唔係咪加埋車牌

我乜牌都冇🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

如果呀sir話你咁係見死不救，點解釋？

Sir , 我唔係咁既意思，因為其他同事入左火場，我當時需要拎水去比其他同事滅火，如果我中途離開，同事無水亦都會有生命危險。
另外因為火警現場，最少會有4紅1白，唔會得我一個在場，消防車上會有司機候命，現場會有救護員同埋警員在場，所以可以叫市民冷靜d去搵其他人去幫忙。

我有預感係度留言會收到財仔

sir:你叫個個仔心臟病發既呀媽自己去揾其他人幫忙，你唔係見死不救係乜野？你作為消防員有人係你面前心臟病發你唔救，佢死左既話消防處點同市民交代？

今年救護請咁少人 又冇乜機

其實點答都得 佢一定會問d反對你既問題
追住你黎打 其實呢個時候就係你show off既時候
對答既過程可以show到你幾咁認識消防處
同埋睇下你堅唔堅持去試下搵唔同既方法解決你唔識既野
睇到你係壓力下會唔會亂
等等

岩啊，同埋要有理據去支持自己既做法

如果真係燒成真係乜都唔理衝去搶水, 成班兄弟係上面搏命

請問一下 救護最近一次招係幾時
預計幾時會再招

收工好累 冇心機爬文 唔好意思 知既巴打幫幫手

最近係上年 七八月 預計4月 但唔肯定

留名先

4月應該得救護文員
散仔預計5月

利申：唔肯定

文員

文員可能11 12入班 夾埋救護
隊長2 3月招都講緊9月入 各位加油啦唉

消防4月尾先通知 5月22頭班 遲下再上水

流程係咪4月尾通知係vetting(入頭班）
然後就派fail信
無收到fail信就係wl

全對

嘩咁好趕喎

想考救護文員
想問下筆試面試啲問題除左全英文之外
有冇咩唔同？

好唔同喎

諗住準備筆試同初步面試先
能傾一樣？
面試都係問消防架構，救護知識之類？

我個時等左三個半月先收到財仔

sir, 首先我會評估下先
1. 如果一早聽到嗌機係小事，只係拎定水戒備，咁中途發生呢啲事，我會嗌機通知上級或者附近同事，睇下可唔可以分到人手黎幫手攞水，我就可以幫果位女士，當然同時都要求佢報警

2. 如果真係燒成，趕住攞水，都一定會有其他同事係附近（或者好似其他師兄咁講，有4紅1白又警察咁），就算上哂樓都總會有司機係度，同樣可以叫佢地幫手處理果位女士，你都要攞水，因為你唔排除上面都有人要救

紀律部隊紀律行先，但有特別情況真係衡量過，上報完俾上級知其實都可以隨機應變

其實你答得啱唔啱聽佢都係會問到你想死，最緊要冷靜，唔好突然間又轉軚，堅持自己立場

同埋我覺得好多時define佢俾你個問題都好有用，俾呀sir感覺到你有考慮唔同情況，我諗都會加下分

希望幫到你

冇通訊冇支援是常識吧

你預佢會咁問你，但你都要講你有咁既嘗試架嘛

好全面 網上面會唔會有d 消防行動既程序可以參考下？上fsd 個網睇好似唔覺有

依加好少問2難既處境

我個時fib佢問而家你坐住泵車去交通案發現場 你要做啲咩 無記錯好似係咁問

162

著呢對去考

想問下考消防嗰陣面試會唔會攞住成績表問你嘢？

會拎住 但未必問

想知道面試官會有投考者乜嘢資料？

其實女仔考消防係咪好難

分別唔大, 同男既一樣, 隊長同man都係同一體能要求,

當年為左要請女人入黎, 的確係有放過水

過埋聽日，準備絕望等收call既日子

如何面對 曾一起等call的日子

有預感今次成功

巴打 考so？

咁其實有咩做？

信心十足wor

MAN都係咁問, 去到現場,見到XXXXXXX , 應該點做

祝大家都成功

今年消防幾時再招

估計8-10月

祝大家都成功,齊齊入班

黎緊會考Fn/So/Amb既巴打
可以入以下既telegram group

又玩開谷了 連登好野

屌依家啲人又要上嚟收風
又要開谷私底下傾
懶係有料自己知唔好益人

等得好辛苦

咁巴閉去鄉土慢慢玩樓主pm啦

想問有馬會戶口會唔會有影響？

Wl 收call

收到? 幾號考?

咁快，今日第一日炸喎

收call同你講wl?
唔係vetting 先收call既咩？
巴打，麻煩講詳細d

第一日就收左皮了

上期wl

上期waiting唔係通知左好耐喇咩
原來唔關事

Thanks bro
抆屎巴打，我地今期應該未咁快

我順便問過招募組係月尾 所以都係再等

好緊張

講緊消防定救護

消 vet

入班前準備
22mind 4800
連續100 push up
背7小福 13 draw
仲有冇

帶dom

伸展下個菊花

認真，帶飛機杯

等通知 等到好苦

操班會唔會有時間打飛機

時間擠出黎架姐

叫同班幫手咪得

100下咁少
整多50下1001...1010啦起碼
準備埋march time無影櫈

諗起都驚
好難自己練

未考過 請問近視大約130度過唔過到？

過唔到

洗撚咩
真係操過班就知咩都唔撚洗
有時間玩多喲 陪多喲女拉

無錯
操定入班真係晒氣
根本唔同級數

操定少少 只求多半個鐘訓

咁不如你練好燙衫 磨鞋 溫書 好鳩過

體能差唔會俾人屌
依啲嘢做唔好就屌到你飛天
你到時就真係唔使瞓

加多句 練習定步操仲好
你的步操如何你的日子也必如何

但係聽講d人唔溫定書入去，第一個禮拜就勁多人爆心，爆夠3次就

有咩可溫定
步操都無咩資料

港險 未燙過衫

13draw 7小福

火警權 入屋權

溫左一定爆你唔到

自己練習多啲

唔識燙衫 磨鞋 體能再好你都唔使瞓

讀書先最緊要
收call先溫唔洗緊張
體能燙衫乜柒入到嚟就會識就會練到
客氣d自然有人教你幫你
你的步操如何你的日子也必如何呢句我地會唔會同班師兄

唔會 我果期都有講

一個叻有鬼用咩
一個唔叻全部人都要落地啦

想考救謢，由零開始既話3個月操唔操到，等佢遲啲再招人

鬼知咩 個個人能力都唔同

淨係有跑開步

三個月有可能囉 你嘅然都諗住下一次先報 都年尾嘅事

呢樣真

上網搵唔到資料

有冇人係冇番工咁考消防
2月開始冇番工 好有壓力呀
如果今次又考唔到 就死啦

之前fg係咁考救護 好撚難頂

我都係fg
上次覺得會成功 點知收多謝信

面試表現好？

情景可以答得更好
都唔知上次係考生太屎
定要求嚴左 先收得100人左右

有無人收到call?

復活節想收咩 call? 大陸入境處？

我都等緊救護再招募

上次考救護我都以為入到
點知都係多謝信
今次消防覺得自己太差 搵定工下次努力

迪路飛奧，爆佢

做操班王點睇

睇下警察步操

I know that feel

點差法？

咩叫操班王

入班出班
考其他部門再入班出班

意義係邊？

頭先係咁爆

快D派彩啦

見個POST沉沉地
所以輕輕一推

未出新招或者vetting之類 都無乜可以傾

直覺話比我知 星期二實有 如果26大家一齊oday

26 ODAY?

想轉部門姐

ys

5月幾passing out

過埋今日，大家一齊等派彩
頭班又好，wl都好，希望大家可以做到同事

希望在座各位齊齊入班
不過到派肥仔信果排
各個group應該好多人係到叫春

而家叫定

12/5

有紋身會唔會影響到取錄既結果？
如果係紋係啲著衫見唔到既地方

比考官睇到應該肥得
不過之前蘋果動見到個救護二頭全部都係紋身
果陣以為睇錯

果日應該有個女隊長passing out

近年好似多咗女隊長

你冇睇錯 紋身又唔係犯法

收call未

朋友打過去問
姐姐話今期考既人 無可能趕得上26ODAY
話D資料處理緊 月尾先call

上面有巴打之前打過去問，同樣話要月尾先call
但今期考既人趕唔到26oday, 咁高分師兄點入5月頭班

分2日oday?
好想快啲有call
起屋企坐左幾個月

我之前問果時 佢話所有野都會好趕 我諗佢果陣嘅意思係5月班都仲有得入

你無搵其他工？

幫人補習
但dse已經尾聲 收入大減
中間in長工 問我夢想係咩
我照答入消防 但通常冇回音

咁趕
希望快d 有call , 分分鐘要賠錢比公司走人

有得入乜撚都賠啦

我都係咁話

今日好似冇CALL

未有咁快啦
政府做野喎

唔關事啦 海關督察今日都出左批email 睇部門進度姐

想問下消防驗身係驗d咩？
係咪check埋有無長期病患？
係咪驗得好仔細？
會唔會勾返以前既病歷？

同問，如果好細個３－４歲時有過哮喘
但２，３年後已經斷尾好番晒，應唔應該申報
如果申報，會唔會因為咁過唔到bc?

有冇人知adrenaline IO擺喺RRV度做乜柒

眼 血 尿 照下肺 摸下骨
痛歷要報 最好醫生證明係合適做運動

有咩途徑可以去搵醫生證明？
3年前試過氣胸，俗稱爆肺
果陣入院一日之後就出院，好快就好返
如果而家想搵醫生證明，有咩方法

聽聞一set 野3000幾蚊
無咩都應該唔會用掛

我都試過 又係訓一晚果種 唔報得唔得

等有經驗既巴打解答

乜柒都要申報
你特登唔申報而令處方聘用你而最後爆鑊係死硬

13draw其中一條

入唔入到5月班既問題
我之前都試過入班前10日招聘組打黎話有位
問我入唔入
入就約時間即刻去尖東簽野
我話考慮下 要幾時答 佢叫我盡快 佢話我唔入就打俾下一個
唔阻人發達 即場答佢唔入

至於o唔oday 冇乜所謂 簽完野自己入學校試制服
教官會話你知邊班 俾師兄弟電話你 自己搞掂
（好似係）

10日
點解巴打果陣唔狗衝

玩多3個月

反正有得入，唔駛急
係咪bc之後好快就入班？
財仔完等bc係咪等好耐

想買7月酒店 希望消防快手

我都係，想6月去旅行
今日我有打去問，姐姐話仲做緊
如果做得切就今個禮拜，做唔切就下個禮拜

有無師兄今日考完so apt test

黎小姐加油 我機票已買

姓黎你都知，咁勁揪

難過閪

難難地

答唔入係咪只係等下一班 唔會當你唔要offer?

岩呀清
係mechanical同spatial有d揸拿
Verbal同numeric太趕撞左十幾條

六日會唔會call?

撞左7-10題

果條正負電 有冇人識？

文科仔表示gg

梗係唔會

我寫maybe negatively charged

理科仔表示比番哂prof
不過文科仔下part開始要屈人機

我都係maybe
但諗諗應該係must

完全唔識加唔夠時間

仲有條問三角形數量 見到即飛

有冇消防巴打有留意其他國家既消防入職體能要求?
香港既要求其實高唔高

如果考生編號有寫但冇填到窿窿會唔會直接fail

過到呢關先算

44

黎小姐加油
希望呢兩日通知

黎小姐努力

救護主任 / 救護員今晚出post請人

救護
終於肯岀post請人

Ao同ambm同一時間招
咁考pt係2個職位一齊？
定分開？有冇巴打知？

5月中有考試驚撞
上次一開post即報 招完即考

分開,
你兩個報就考兩次體能

之係假設完曬全部ao 先再ambm ？
定每日2個位都有？
巴打知唔知？

你當係兩樣完全分開冇關係,只係考既野一樣既工 啦

留名下年考

今年11月先收到張u grad證書 係咪都未可以報ao住?
利申 其實都係諗住考ambm

transcript應該得

可以報,但面試時一定要有証書,唔睇transcript.
如果報AMBM 咪用中七學歷囉

中學畢業去考係咪淨係DSE成績表就得？

2個一齊招

應該點報好呢？兩樣都報晒會點？體能考一次？第一次考，有無經驗巴打指教下

報晒會直接取錄

上連登都唔上官網睇

？

gf340有填嘅野最好帶晒 我見過救同消 睇嘅文件都有唔同 記得copy

好彩散仔6月先pt
唔撞5月啲考試

到底幾時先call 心急人上

好驚收肥佬

如果唔中頭批 驚仲耐

最後一日 無就下星期

大機會係下星期

好想打去問今日會唔會有

靠你喇清

操左四個月 引體上升只係岩岩好拉到兩下
照報屌

今日有嘅你都唔爭幾粒鐘 等下星期把啦

如果係考散仔
你仲有多個月預備

點先可以做掌上壓同sit up做得快啲 好驚唔夠時間

situp 30下咋喎

做得快唔係重點，做岩姿勢就一定夠時間
你做得太快，pti睇唔清楚唔打數架

想問下AO係咪唔係指定每年招一次 (其他CSO, CXO每年一次)

因為今年受左傷, 自知一定過唔到體能
但好想考AO, 唯有等下一次
但AO又好似唔係見佢每年招

AO 要好少人, 答你唔到
AO都唔洗出車, 係大事先要
平洗係局入面做文書工作,
其實叫個英文好既ACO做我覺得都冇咩分別

就係好日唔見AO招

救護請人啦終於

我考散仔呀

乜報完要等多成個月咁長咩

消防網講左 5月先考ao 體能
6月到ambm

黎小姐話晏少少可能會有email通知

即係下個禮拜就應該會派埋肥仔信

七月先派成績表
各位巴打覺得報唔報好？
最尾嗰幾日先報會唔會遲啲面試？

好想今日收call 唔洗擔心

咩成績表？

想知d15點先係合格
消防同救護係味一定唔收色弱

咁撚廢既問題唔需要答

消防夢完

希望收call唔好收信

有無得上網試做d15?

有

可能有

係...好玄呀救命
我係問 今日會唔會有消息
佢就話曼d可能有email通知 叫我留意下

成疊肥佬信係屋企唔好再比我

考左幾多次師兄

man 第4次

應該問第幾次面試先岩

Google 過好似話睇波波圖，睇唔到就要排d15?
其實個d15係點排法，唔係好明 自膠

有冇邊次係覺得表現好但都肥?

次次都去到fib

除左上次之外其實都正常
反而今次覺得幾好
不過我覺得佢揀人真係睇樣/睇運

你有冇拎分紙睇下自己衰咩?
今次我覺得都唔錯 好驚肥仔信呀吊

man 無拎
so 拎過2次都話我common sense 同 job related knowledge 唔熟但係我自己唔多同意

可能見你無拎 覺得你冇誠意?
算啦 佢地揀人真係好難估咩標準...
無乜準備都入到 個心真係不快

有無人收到？

黎小姐應該屌緊鬼

1001